靠著和勇不分，現在先見到成果的開始

議會，街頭，國際三線並舉，先令大家完成創舉

感謝每一個出嚟的手足，逝去的手足

感謝係議會內，議會外出力的區議員，立法會議員

應謝無間斷的文宣手足，國際線的手足

香港人從來沒有放棄過香港

無人知咩行動會成功，但淨係知道乜都唔做就一定失敗，香港人正改變自己的命運。

一句講完：永不放棄